有冇人覺得EDO餅好癡牙

呢隻

次次食完都要刷牙，就咁撩根本撩唔到

碎撚到周圍都係

長者屋企必定有一盒旁身

係唔係你啲牙唔齊炸？

又唔硬，咬都唔洗咬喎，
獨立包裝，細細包容量又唔多，剛剛好。
上至老人家，下至小朋友都o岩食喎。
最煩係太碎跌周圍都係。。。。